推特將換CEO，盤後升7.7%

下個星期會唔會逆境求生

個舊CEO公開咁問Elon Musk點fix twitter
做到好似自己管理唔掂咁